消息人士透露 民建聯內部會議發生激烈打鬥

消息人士透露 李慧琼子炮轟葛珮帆和麥美娟等人，稱他們就是民建聯的毒瘤。

李慧琼子談到：「如果你作為政黨主席，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的政黨不斷奶共，你就是政黨領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，政黨有太多無腦議員他們競選都是以我為主，內部會議經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是主席。」

李慧琼子:「在政黨中麥美娟常常痛罵一些廢物高官，這在正常不過了，不過也有高官被激怒的時候，記得在一場立法會選舉的時候，麥美娟選得很不自在，參與內部會議時用粗口怒鬧一位才進香港政府的特首，當時很多議員都已經無法容忍麥美娟的所作所為，在加上那些常被他欺辱的議員，無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了麥美娟，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的周浩鼎更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時元秋、老鼠成這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

李慧琼子：「當發生那件事情後，麥美娟的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2019年區議會選舉麥美娟正是用這根鐵棍報復了周浩鼎，在選舉結束結束後，民建聯開了內部會議，周浩鼎諷刺性說道：『香港第一位被殘障人士擊敗的民建聯議員，明天我們又要失業了。』」

「葛珮帆臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像葛珮帆的性格，果然在葛珮帆再次回到更衣室的時候手裡握著一根30mm水喉通，在周浩鼎毫無防備的情況一棍打下，周浩鼎挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是葛珮帆，不等周浩鼎起身，葛珮帆又是一頓亂棍爆打，周浩鼎在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的麥美娟可不會放過這樣的機會不斷說道：『打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「麥美娟的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去周浩鼎就昏死了過去，打的興起的葛珮帆怒了，朝著麥美娟吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』麥美娟也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』葛珮帆沒有在回應麥美娟什麼，如果麥美娟手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的容海恩嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

推

留名

推 到 區 議 會 回 應

打錯
推 到 民 建 聯 回 應

新任區議會議員快d整份聯合聲明幫手澄清啦

有網上傳聞引述民建聯內部發生打鬥，有關內容完全捏造，非常無聊

LM

民建聯：打鬥傳聞純屬虛構 十分無聊

睇標題已經估到

fail 點解有麥美娟

隔多半個鐘會似d
未齊腳開拖
不過藍屍不嬲唔FC

潮文

加甜唔該

非常無聊

粗口王唔係民建聯

因為佢都輸左

差唔多啦 咪又係嗰一堆

lm

睇一百次笑一百次

咁快已經有

拎viera 安歷卡果篇好唔好

美娟冇講粗口?

見到標題都知咩事

推
給我往死裡打

又嚟

改title好啲
改親中派

又打

民建聯內部會議 工聯會都會出席嘅 話曬都係維尼班靚

往死裏打

粗口娟菠蘿會架

又黎